邊那度係幹諾道中

蝗字轉繁體入侵

仲諗住係西有異味 不適送院